呢兩間都未食過，枉為荃灣人😡

（左）企樓梯等食，成頭油煙，真係好撚on9
（右）平

左邊真係學生時代食太多次，食到怕

右真係未試過 冇機會入去試，酒樓黎？

兩間食過
東江食鹽焗雞定霸皇大肥雞多？

利申: 荃灣讀書屯門人

莎樂美扒餐大大份又抵食(之前)
而家唔知道了 太耐無去

佢D扒係平不過真係好垃圾

住左vision city幾廿年，未食過依d cheap野

呢點認同 但真係個份量好巨大同埋平

東江唔錯